[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4350)

1002?

有

金

樓下輸錢

搶閪咩

佢唔開

輸錢未

屌你老母

阿德半勝easy

1002

半3全?

你開what

比多5c先好完半場

樓主叫雞

Away team jump

角

10

3

半大24

半大未

入多粒未

奇蹟半大

墨勝和到即切

冰c 呀

原來勝利大船 又要合撚了

樓主有冇叫雞攻略

墨爾本 失敗

半3全13

即入左

屌你半大呢

彪邊度偷張下盤飛返黎

富士7樓

信者得救

晏d 返上黎gel波

戒色 勿擾

半小GELLLLLLLLL

奇跡

睇直播 應該無咩機會
買左主ng

最後7.5最高咩水位？

墨爾本追和都偷笑

半3

澳職真係次次炸親就對家入

1.8水

失敗 一心阿德半主 落飛個下買咗墨勝

全11

換撚咗領隊都咁炒埋佢啦

又黎半3全12 點輸

奇蹟半小

場波仲有下半場
俾少少耐性

炒啦屌

蘇b買咩

買唔到.. 買左1.76

諗起都戇鳩呀

買咩

又同路

快啲入啦屌你老母

半和

想話你咪話你
你行岀街行到邊比人屌到邊架啦 過街老鼠
仲同人講因果 你有撚資格咩警蛆

阿德手足

求開半大 等開飯

差D 20

墨爾本勝利點撚樣呀

墨勝for sure

你當澳假流？

唔好差啲

屌開你老婆水炮車

44444444

半大抽1口爆 留tg

44444

波膽2:0有人大手買入

4444

8.5？

44444444444444444

阿德ng

實力嚟講又真係幾流

8.5大逃生門出現

4

樓下輸

9.5b仲有機會

-5

中

咁都有4 9.5b穩了

樓上輸

4444 半4全10吧

單單要左啲咩

屌 買唔到8.5 即刻4

GEL得

半大

屌你老母吖墨勝
仲未輸多幾波？

第一格角小又要中風

半大既就直播屌林鄭個閪

半大1/1.5有條屍收返
算公道

半細

真

仲以為會own goal

腳震緊

半大針

半4 全8？

半大 crashed！！！！！！！

半大手足 叫都冇得叫

追和未

2隊都好多-6入波？

入左半大死左
下半場有咩部署？

下半場狂刷角吧

落街入錢

主2

墨ng
再主ng

炸撚完 再炸12M 力做半細

無入球 1:0FT
角大

識d野就算呢球都係-6入
睇好半00

半大1/1.5 最低試過1.7 笑死

咸巴

主贏1粒 讓球係贏幾錢
買左30$

見到燈閪會話一定唔會半主
即刻買左注半主試試佢

1.25s 贏一半

我諗住半和全和

識野

角大

邊個

Gchi

輕鬆

所以我都話偷雞波黎

門前亂到仆街都入
咁12m計唔計-6

admin

值博

屌 feel到下半場會秒goal撚鳩半大

Lm

但係狗屌賠率
12m我會睇犯規前個進攻有無威脅

即場重心
阿德next goal @2.08
可all in

咁都半主, 屌

場場都係呢張圖

係，兩隊都踢到咁

上面果段咁似bill sick

半4全？

lm

下場開波墨勝會追返和

用左幾耐

等1.5球重注大

下半墨勝反cup劇本

屌 遮左ID都知

寶高？

冇啦 唔好FF

阿得一定得

yes

一人一分啦

-6入波唔計

頂
我都有印象

8.5b 10.5s gogogo

佢自己講完會唔會面紅

好彩有睇到半大大落飛 覺得有古怪冇買

係唔係BEATBOX果個FATKING

主2 70’

勁到。。。

想含

86倍

環保post

半4全4

玩角小好能難頂！！

9成下半場秒入

輸

撒旦買細

100%
次次都中伏

yes
燈閪會大佬

7.5b腳震

9.5角細入得未

分分鐘一開波秒goal撚半大

唔係la，佢潛到地核

喂
輕鬆

墨勝入波未？
有啲眼瞓了

笑撚到仆街好撚有自信

客ng有少少心動

睇定啲先 9/10

預計劇本

1:1 殺6索果堆 ng (gel得你咁能開心啊啦）

之後到彪哥沖出黎gel 客

教你做人教你睇盤之類...

之後絕殺2:1

全城圍插彪哥

主2定9.5b好啲 想推晒落去

買左下盤200

呢條友算係蝗賭入面冇咁燈果個
一中得多就鳩屎

等睇1:2 1:2 1:3 1:4

尊重la

Feel到下半場大球

屌 真係似似地...

呢D說話真係唔可以亂講
個POST靜左好多, 客盤班友消失哂

和波 皆大歡喜再賭過啦

支持

發現你成日中

彪哥係咪未醒？

買角細算數啦

係 希望完場都收錢啦

Mama有無買到角？

中

但我覺得2球停

我好respect佢個種自信嫁
係唔中姐

好似角球神d偉論？

佢地開始重飛客ng啦

點收呀 12碼都冇呀

想入mama爐

Bill 又出咩

買咗主盤 補唔補和好

一齊綠字大家收錢

gel墨勝gel到長眠左

邊個穩啲先 定兩樣都啱

出左真飛下盤

7.5未足水就刷
channel出左賽前睇法

我覺得阿記ng 想跟你

用支動挺輸

波蛋都380 師兄好似好大信心

5000 快

老4勁中

半場點睇

明顯尾數

戒賭失敗
入左300 今晚有咩推介

派我好過

彪哥訓多1個鐘先出聲ok?

我買左主2nd
9.5唔係我心目中個位

Sob睇好邊隊

勁中！

9.5b開到扮角角叫

要係波POST吹奏MAMA 一百日先入得FIRST IN

有冇睇今日墨假 睇到想戒賭

真心點會買墨城

屌個8號好撚柒

都係個句啦
Gel兩gel就輸
咁利物浦輸未吖屌你老母

我個陣都含左佢半年

同彪同路gel撚完墨失 呢隊入撚左空難list

墨城會買 墨勝就SKIP都唔會買

空哂比你射 鳩ban上天

聽日啦

墨勝，打錯

2.5 3.5 10.5 全落飛
9.5無郁，可能10-11c max

角大叫都無得叫

墨勝入果陣就一班人衝出黎話2020仲阿德一定得嫁啦

Gun

黑鬼真係腦殘，又越位

藍十米杜

賓菲

阿德一定得

入完咪又輸

墨城前排成日撚狗

買咗 跟你算 我用300推 目標推6口
依家第2口

睇緊 覺得會和波撚賭仔

角大已死

明唒thanks

bill gor 語錄

55555555555555555555555

5c

55555555

9.5b腳震

全黑清爐無更新好耐
係咪死左？

-4

要左咩

5

66666666666666666666666

9.5b 仲有希望

-10c

2連

連角

6C

6c

洗撚咩 阿德反底

墨假 3:1 去到3:4 再4:4 睇到勁爽

-3

-3收曬7.5/8.5

66666666

和波點都要有隊入波先架啦

好想睇佢真人講

9.5！

666666

刷角呀

-9c

冰到完 定 爆角?

3.5b玩命

Buy jo victory wanna test brain..

最少10先

7c

有無人買2.5足水？

77777

比多6隻

77777777777777777

7777777

我另外琴晚要咗條3x3 澳射德甲 希望中

7C

連詩雅

買左

8.5s叫唔叫好？

爆角

7.5
乜水位

10.5s壽終正寢

3連⋯⋯⋯⋯

買左7.5s有咩部署

咸巴買左角大？

呢個fatking 係咪beatbox 果個黎

角大易撚到

-8c

角細秒爆

加我入gp

-2 快！！

1.76
都係肉

晨早講左9.5

墨勝ng

角大叫都無得叫 慘

大船ready

比多5隻

咸蛇又隊5皮

好多傻鳩話10.5細送錢

d角咩事

9.5b -2

入波刷角gogogogo

04？

12.5s

好彩半場入左

2.5快

係

冇跟你買

8C

888888888888888888888
CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

8888888

易撚到

7.5都買s

8

9.5派錢

-1c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌 9.5啱啱唔足水冇入

角大手足出番黎未

笑死 刷撚到

8.5 gel

9.5b原來仲易過主2

嘩表你老母頭先嗰球咩遠射

屌 之後又要等到三點先有波賭！

癡線下半出黎秒爆

半場唔理得佢低水

你竟然買10.5s

角細24岩岩仲有巴打水我買角細

追和未先

櫻慢慢頂啦

我單

諗起U23 2.5買S果班

最好啦

-7c

9.5必勝了
大不了跳船

1.7升到1.76果陣都諗緊不過都係無入

9.5b -2222

墨勝 ng

眼訓

888888888

快99999

888889 all jump

半場1.7照要左

9c 快!!!!!!!!!!!!!

-1

8.5 B 如何部署?
GEL 頭?

888

4分鐘4角

有啲眼瞓

9.5s皮已收

夾埋都仲得

9.5b gel

終於D攻勢都入肉返

角細手足

Ky有無gp入

13.5 s?

有無興趣入下波

5000 快！

墨勝廢到

收工 準備去馬會拎錢

主2 ready

我都想入 好想食mama

大？

墨城救角

咩5000

返屋企囉

10.5 S腳震區

彩櫻10.5s

推到第六口會有bill 哥gel

大波已死
有角就無入波

7角好完啦

收左皮啦仲腳震

係喇 04唔明點解啲人話角細隊
對上5場刷到cls

咪係

咪笑

入gp

仲7角

8角啦wo ching

Bill bill呢

今場假波唔計ok?

8隻了

已經8

墨勝炒單刀

頭3抽1派200

尊重LA

8緊

？

點解無人吹奏我 我連劇本幾多分鐘開始刷都中埋

我

8.5s咪爆

勝利黑尻唔識傳？

9.5 10.5b等12.5s足水夾下算

me

。。。。。。。
角球神復活

9.5黎
不過你-2 la

1

我孤注一擲咗9.5大

啊德 gel

10c完

同路

屌你死黑鬼做咩唔傳

澳假而家唔踢假球了？

原來係角球神發功

啊德gel得

客ng 和

feel到勝利差唔多追和

屌你老母咩單刀都唔傳

ky

要比$$$$，你唔知咩

墨勝啲人獨撚到

墨勝件黑鬼廢到

客ng

Goal

屌佢老母閪

勝利下半禁屌

墨爾本勝利呢段時間攻到皇馬咁

準備 14c完場

識就唔會踢澳職啦

即場有咩部署

想入gp 求link

我做95個

墨勝亂射/不射

仲有30分鐘，你知唔知點為止假架

屌你cup得咁大力

停哂角

3分鐘內幾個黃金

咁都唔入喎最好笑嘅係

80分鐘後 先係澳假精粹

等完場 越補越輸

90分鐘後2球12碼

墨勝屌你老母

墨勝上力

點解頭先嗰幾球可以唔入㗎

我發現我次次都捉到上半場最高個格細但次次都唔中

屌 應該等買1.5b

唔洗睇啦 宜家入唔到
之後都唔洗入

上力冇用㗎喎射波都冇力

係時候了，feel到

準備墨勝唔入對面入

啱

墨勝10號 阿彪話咩好似鄧兆尊 吹捧完變撚左垃圾

8.5s頂到 10抽1 幫你含

好似準備落1.5球

攻到成隊皇馬咁

球球射落個龍到係咪ON9-.-

LM

燈到

大波大角既澳假去左邊

口爆ok?

你個名

10.5s要平安鐘

想要

候賽因頂住呀.jpg

喂 角呢

我唔要睇到就黎入 我要入呀屌你老母

9.5b 易能到 澳假一定買角大

2.5快啦

-2

想睇少女心水

主NG

角呢屌

求加

又話細波王

我唔走架

客盤手震腳震中

咁快 一陣9cft

唔該冰角！！

半場開9.5派錢

墨勝踢到咁都入唔到可以等比阿得收皮

死亡刷角啦

9.5b jump

客果d跳哂樓了

仆街
入波未...

求下你 90分俾12m追和

俾你發現左我套路

9.5好似早左入

nice，blocked

唔知杯唔杯到

岩岩有位手足4000蚊ALLIN左下盤
補左飛未

Rc

唔關你事呀

10.5s下半場15分鐘又腳震

嘩直紅

All in又點補.....

角呢

和夠啦，一齊叫，嗨

手震腳震個啲應該係主盤

收皮啦

下盤可以點補 仲話allin

Var no red card

9C

999

10.5b
2.5b

今場爆角⋯

9c

墨勝點輸？ 點都會有半格

999999

999999999999999999999999

Cls

9c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
8.5b cashedddddddddddd

拿蛇齊上

又停角又無入波 係咪中場再休息？？

9.5bbbbbbbb-1

收嗲啦

屌你尾柱條粉柄零反應

12.5s算

比多2個 快!!!!!!!!

刷慢啲pls
夾左12.5s

依個反手有d明顯

9.5 gel

8’5b 收錢

加我ok? @hugo

爽！話能左澳假一定買角大

Ok花蛇 精神

-6c

點解今場上盤無gel實既

Real...

14.5返生？

咪夾啦 中左1注 易撚到

Ez gel

勝利下下射上天

越左位都比角，屌

Cashed

墨勝咁多黑鬼

9.5b cashed

皇賭叫緊墨失

9.5大 有啲眼瞓

美職同澳假真係skip都唔會買細

10c 收錢

10c

10
角大易撚到

@ky 我個主2點算

精神

比多幾隻啦

9.5 派彩

單刀又射龍

黑鬼都弱能智的

1010101010
13.5s好唔好呢

9.5casheddddddd

2.5蝕住跳船..

10c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
比多個我快!!!!!!!!

CASHED

勿勝個隻廢

@彩櫻震未

補客ng

齊數！！！

開左1.5/2

屌你老尾又輸手多夾角

9.5b cashed!!!!!!!!

個個都收錢 我無買角

我屌7.5 8.5 係咁爆，咪撚爆我9.5

cashed

冰陣先啦 最後先兩連好嗎

叫班燈閪慳返啖氣啦

利申見到10角先gel

有無人派我
已過3關

收埋不加蛇注 11.5 俾我爽一爽先 屌你老母

跳樓了=.=

-5c

屌 真

3 關？

有冇補飛呀

12

照咁踢有機會

3連中

10.5s震緊未？

仆街蝗賭狗原來燈鳩即場2.5大

主2叫幾耐先有

無番緊工

你有冇射落德甲

下下都鳩射

下場

客入未

祝中花蛇 我見10c咗先gel

Who 10.5s

1.7 9.5b cashed

都夠叫雞既

兩件訓低

入到未...
-2

場波好好睇

中柱

繼續掃角大 今場應該無限角

黑鬼又手球？

墨勝生性未

即時比多角 快

勁力射球 射中兩個勝利球員隻雀?兩個訓地

我有要9.5 啦 唔閪驚

跟左 謝3場

準備15.5

入埋13.5

墨勝準備收皮

無啦 晏啲再決定

入未呀屌

兩射爆四睪丸

笑撚死

爆丸戰士

3.5b 準備gel頭去馬會

呢場波都開唔到2.5大肯定激死好彩買角

屌 阿德射龜咁射
訓低左兩件

滿足

10分鐘3角 即係仲有6.7隻

重注1.5/2大 睇下客入 打和super

我了

又贏好多喇你

我。。。我9.5s左

求派

射爆丸計一分，追住佢射

我射左

派我未

就快4字頭

買一注咁少

出左咩...

cls

同路我50蚊加口水飛100萬

贏東 琴日俾波爾多陷害 仲有羅馬半大
啱啱都針左半大

同我即刻入3粒

平注推，每日執兩注都fatfat

9.5b

同路了 我都有輸就輸500內 贏就2-3k
抵博

點解彪今場咁靜

咸巴平注 唔意外

賽前已經叫人買9.5

暈左

2020仲彪哥

俾角

停角了

醒左

喂
輕鬆

fatfat 跟左三場

買大左唔敢出黎

呢場冇另外單頭咩

長眠了

墨假唔識入

勝利ng比我止下血得唔得

入波未 大波有冇手足

屌你老母買2.19角大有時都識中 2.19角小爆到閪咁

冰

咁多人跟左，但無人派我
想喊了

我見到

客想點嫁

2.5/3

11就出黎gel到var炸
10完就長眠 等下場又gel

快啲入波呀

半1全1

最後先好刷

咁你唔直接買客ng?

嘩假到呢咁都射高

派我角小輸左2k

9號空晒炒粉

2:2派100

半1全1
中大伏...

又唔俾水

發現你同角球神同路又中，真係情侶黎

2:0未牙 眼瞓了

派埋我再喊啦

9.5b報數區 +1000000

好撚輕鬆呀 勝利

半1全3
100 星火

好

主ng細波腳震

墨城要入了

同你注碼比差太多

開曬大咪叫人買

我講撚咗9號真係正宗柒頭

原來又係佢

上錯墨狗賊船

勝利又鳩射

9跑仆街死未

追左13.5b 跟住就唔開角

唔傳俾鄧兆尊

4打2炒飛機

可能最後nba 唔刷角

無時間啦和未

勝利大船又含7

+6k

13.5s100%

1.5大都要準備jump

入錢就入 墨城

不再相信澳假了

痴線點解勝利嗰球可以咁都唔入

入左角之後冰角

墨隻黑鬼勁撚到，踢到mane咁

買大波既傻鳩記住澳職既前鋒質素

果一角比埋我啦 生命好脆弱嫁炸

半細全大咁貪

主1收咗 買咗主2

有撚用.球球飛機

你少睇澳假

1.5大定12.5大好

尾段應該唔會太多角

2.5

黎80神奇足球未

客2

個樣？

入多球啦生命注左1.5大

2.5s gel啦2邊都唔識射

合理la

13.5急落 入唔到
狗會真係

墨失俾水手cup完仲有人買

似無入球
客唔識射
主又唔攻

收左一口夠 唔貪

食譚仔見到隔離有個ching睇緊澳假

75" 1:1
82"2:1

仲有廿分鐘

開大未啊

出黎了

眼訓?

80分鐘入球大

鄧兆尊好撚勁

蝗賭會班撚樣好撚惡
原來一貼飛唔派就會比班乞衣屌同比Admin踢

主gel未

你完場先死出黎啦

和波收錢

米爆我ok?

出現了

你而家先知？

岩岩好12c夾到派 5 1 100

輕鬆？

依家呀德好似放軟哂比勝利係咁入禁區
似有劇本喎

快ccccc買左12.5

澳假正式開始

O

清幾令仔

第一日賭波？

贏左就唔好再夾

睇角細我自己都信心不大

但未買既人，唔建議你地再追大

我係冗員巴
我呀姐用緊我部電腦整野 焗住借朋加ac

多謝

和波開始高唱入雲

是否開始進入澳假環節了

仲諗住入去jer 9角球神

屌你扮我

主2 12.5s叫爆區

加埋ok?

9號一日係度 都入唔撚到
呢條食屎9

有冇證明

呢到都係嫁

你柒頭冇人想扮你

阿德空晒又唔入，笑到我噴飯

和波似樣
平半盤係時候發揮威力

等其他場

咁都唔入...

要左下盤行緊去狗會入錢

墨城要入

快入波，屌你老母

快c

肯入未墨敗

劇本要開始了

岩岩邊撚個講下半會3:2 2:3 同我企出黎

我見你貼飛之後del左😂😂

真正澳假現正進行

空門唔入xllmch

我知

勝利班撚樣仲衰過學界

客入到波 十抽五口爆

which

11角未

半10 全11

睇個勢11角完

真正既比賽依家開始

11.5b 快穿

似11c完

角球神好似無係皇賭會，好似又被人kick左😂😂😂

咸濕巴在？

真係似1-1

10.5s頂下好唔好😂😭😭

唔要似

牙德入粒定下驚ok?

1.15 2.5s 收息

屌你老母咁都唔入

笑死，唔入難過入，難為班演員

-2c

墨勝玩完了
我要驗腦

射咁多腳 仲係10

唔洗驚 定啦

快刷c

死亡注 1.5/2

角未

咸濕巴在不在

阿德咁都冇12m

屌你射出底線造和 ok我輸 補和先

捨得過半場未

9斷腳未

角球神: 彩櫻齊贏💪🏻

主ng

喂刷到11先啦

下次貼飛加名

乜事呀？

你果邊肥婆條劇情線點

主2 ok?

勝利排榜尾

邊撚個燈神

又有人偷圖？

會有

12定驚先 腳震

可以

上盤朋友記得補一補了。

下盤之星上

搵隊入球啦 1.5生命注左

快11爆彩b

冰完角未

1:1 打和咪算

81 11
84 21

客2有無人一齊叫

彩櫻有機會生還

Ok 快

痴撚線 阿德假撚到

澳假 正式開波

阿古b

叫緊

我啊

唔通手10.5b咁都要死

我櫻頂到

預防賣料狗la

86 11
90+2 12

100%

唉 佢同我講去左做運動

我拎左 thx

屌喇星 澳假好耐無1球完場了

角古路

好衰

2C PLSSSSSSSSSSSSSSS

你問下佢一唔一齊做囉

90’ 1:1
92’ 1:2
93’ 2:2

1.5/2 一入就入 咁易買到意味狗會收到風無入球

快入啦屌你老母

主2叫到肺炎

客

買左10.5s ?

仆街含得撚 冰都唔洗冰咁耐啊dllm..

慳翻啖氣啦 假撚到咁 明顯造和

10.5b
13.5s
No goal

不了

2.5大 242424

勁到

後悔入左1.5b

主好積極 就入了

追和

和了

2.5 24

幾多粒都好啦，主勝就得

唔積極點樣比客隊追平

角球旗戰術啦屌你

誤中

2.5s 2.58 輕鬆到

2.5 13 倍
All in

2.5s賽前高水

最後10分鐘
終於有返少少緊張感

客2無氣啦我

11C

無氣了

11

上次補時就2粒

客快撚D入

15 倍 2.5b

11111111

11c

屌 差5角呀

[11c !!!!!!!!!!!!!!!!!!!! casheddddddddddddd
櫻888888888888888888

2.5B jumppppppo

說好的澳假劇本呢